有關901機場建議

朋友無AC，代POST
佢係一個愈來愈勇武既真。中產和理非
希望大家聽佢一言
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
我想俾啲建議：
1. 大家嗰日唔好著黑衫，可加帶旅行喼。咁樣就無咁易被人告非法集結。警方亦唔可以使用任何武力，因為真係會有旅客喺當中。
2. 法庭禁令係唔可阻礙機場運作，但係大家仲有好多合法理由去機場，包括送機，接機，去機場stand-by買即飛機票，去機場酒店食飯etc. 香港係自由地方，去機場絕對合法，但係唔可以去示威。
3. 去到大樓入口，大家可以照排隊，或者幫準備會飛既朋友排隊，到既時候，就盡量喺手機揾boarding pass，揾唔倒既就再排過。只要人多，每人用十秒，機場已經好難運作。哩個亦係大家唔好著黑衫原因。
4. 搭機鐵既都係一樣。機鐵連接機場入口比樓上大樓入口仲細，1/3人已經會塞爆嗰度。
5. 揸車其實唔需要去青嶼幹線慢駛，青嶼幹線太長，好難會塞車。機場最大樽頸係1，2號大樓前面既停車處 Off Loading Zone。嗰度同一時間只可以停40-50架，每架車停咗之後仲要落客同行李，仲要俾車駛出駛入，好容易就塞車。正常每個星期一朝早，都要等20-30分鐘先埋倒去。所以大家只要集中去1，2大樓既off-loading zone, 停一停，再走已經ok. 好快龍尾就會去到東涌。

不過哩啲都要人多先work. 如果唔夠多人，大家只可以認命，唔夠團結，就返屋企啦，唔好有過火行為。

而家唔係有登機證先入到機場咩

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

有時唔一定要到出境位嘅

p牌自推

Push

方法清晰合理，補充返，T1出面企1000人就好逼，只要一唔夠位企就會阻到d 巴士，巴直一倒灌就成功了

push

唔好喺機場路 set RB，更加唔好縱火